poly蛋撻真係勁好食 出爐大把同學仔一齊爭

食過一次
真係
冇再想食過

新CAN Burger都仲好D

去玻璃CAN食薯條好過

Grad左老鬼想知姐係邊? 草地?

舊can

好劣wo